禮義廉賣廁紙

【2500條廁紙即時開賣 2,500 packs VINDA toilet paper Online Flash Sale】

民建聯現有2,500條12卷裝維達VINDA廁紙供市民訂購，有興趣市民，請填妥以下表格，售完即止。
網上訂購表格：

中文：

English:

成功訂購者稍後將會收到通知。

#民建聯 #賣廁紙 #唔駛盲搶 #齊心抗疫

搶！點可以俾班腦殘買到平厠紙抆屎
国產廢紙，不了

又拎個人資料😍

LUNCH 去食飯都見到土黃色裝果隻都係23蚊
又賺幾皮野

垃圾廁紙 又唔係平過人

自從俾咗個電話佢哋，成日有免費嘢拎
可惜今次唔係免費

工賊會幾條冚家剷又幾時出黎講貴過成本價

咁平
早幾日係百佳買咗條$36
(唔係維達)

越南網購10蚊一排
有無辦法訂一櫃返來

越南賣10蚊排既野
支那同香港都賣貴咁多
擺明係故意搵人扮搶谷消售
有無辦法越南訂一櫃返來

公海有人話今次係維達放風製造恐慌
黎清貨同推高股價
今次我明了

呢幾日都開始唔駛排隊買廁紙喎
而家先黎賣

要俾錢 不了
有冇搞錯呀 啲咁低成本嘅野好心就派俾班廢老 一人攞一卷啦 啲牛油紙口罩又識派架喎

我會去搶
想R廢老藍屍票 大家幫手買

老豆搵仔果邊好多人需要買廁紙

口罩就冇，得啲垃圾湖北廁紙賣比廢老

基本上民賤聯係正經事唔做,
然後搶晒人哋啲嘢嚟做, 等班腦殘藍絲覺得佢哋好似好做得嘢咁,
應該要做嘅嘢就冇人做

湖北製啱哂佢地